冒警男上網呃3女 約出街非禮強姦

警方旺角重案組破獲一宗冒警強姦案，昨晚10時半，在牛頭角樂華邨輝華樓，拘捕一名姓梅25歲男子，涉嫌冒警、非禮、強姦及以不誠實手段取得財產，探員同時撿走一批衣物，一併帶署扣查。

據知被捕男子報稱廚師，年初已因一宗冒警案被定罪罰款，但原來他在去年10月至今年8月，透過手機交友程式SweetRing結識3名22歲至31歲女子，並冒充油尖反黑組警員，先後相約3女子外出，在旺角酒吧見面飲酒，其後乘女事主酒醉侵犯，分別強姦及偷走一名女子財物、非禮一名女子；及偷走一名女子財物，財物約值1,500元，犯案地點涉及酒店及朋友寓所。

3名受害人其後在網站Beauty Exchange討論區內談論，揭發事件，相約到警署報警。警方相信有更多女子受害，並呼籲受害人與警方聯絡

交友程式
酒醉

個色魔固然係要捉去閹
但班女咁大個人都應該要識保護自己啦

D臭雞港女聽到人聲稱係紀律部隊就趕撚住去做雞

大把冇腦港女聽到做紀律部隊就出哂水

blame the victim 撚全面進場

咪臭係, 咁就害死一個無辜青年

成人台個面班女好迷紀律部隊特別係消防

3名受害人其後在網站Beauty Exchange討論區內談論，揭發事件，相約到警署報警。

臭雞 Exchange

睇到呢句笑撚左

咩網站嚟 援交網？

bitchy exchange

臭雞圍爐網

臭閪網

佢本身係揸鑊鏟嘅，就成日幻想自己係揸鎗！